[突發] 港鐵範圍内安裝大量閉路電視

捉哂班白衣人 福建幫

push

街都大把
遲下香港活在CCTV眼下

好撚癲 依家周圍都有
好多大廈已經裝緊 反對唔到

邊個站 有冇圖？btw上星期見到成班女係月台換衫 下次真心唔好

black block 顯得更重要
唔好再講咩著其他衫，等警賊拉錯人

邊條線？

港島

可能裝緊人面辨識系統
唔好問我點解會咁講

同大陸一模一樣

一直都反對有咁多cctv

推

今日見到tst ssp站嘅cam包左層保鮮紙

Hku站係尖沙咀嘅十倍 成個站都係

粉嶺親眼見換ip cam

安已不

深水埗

青衣

可以點拆解

thx巴打補圖

疑點一
包住保鮮紙可能係驚有人噴黑

疑點二
多左好撚多360個種 唔知有無人臉識別

推
有無多啲人補圖 講埋邊個站